集中立法會，人已經散咗好多，集中一個地方

唔好分散戰力